藍絲定今個禮拜六為我愛香港日

轉發

我們今個星期六20/7/2019定一個我愛香港世界日。在當曰穿上紅色丅裇或手綁紅布或 絲帶上班或去街。不須要任何單張或旗。不須要遊行、在中國, 在香港，在台灣，在世界各地的香港人或熱愛香港而出一分力。去表示我們真的熱愛香港。不用粗言穢語、不用暴力。對每一個在當天穿上紅衣的人說聲我愛香港。我們要以無聲勝有聲，以和平和愛心去寬恕曾經破壞過香港的人。用我們紅色的愛火去溶解昨天互相的不信任.將昨天的仇恨化作團結的力量。向全世界各地去表揚香港的真善美。

請廣傳，香港人多謝你

希望真係不要粗言穢語 不要暴力啦

百九幾年冇傾過計既藍絲前同事sd黎

pish

變左紅絲

膠到爆

有陣柒味

紅衛兵全面進場

去到今時今日都有人覺得 我哋係收咗人錢搞亂香港
如果戇鳩鳩坐喺度睇住香港死 叫愛香港嘅嘅
只能夠話我哋一定係生活係平行世界度

不用暴力不用粗言暴語
追究警方武力驅散及過堵行動，以及粗言穢語恐嚇示威者

我係街聽到有港獨份子話星期六係宣傳日,凡係支持就著衫出街

幫推

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

大家入去睇睇，和理非都有其他用途

又藍又紅 佢哋會好亂㗎

自己標籤自己

即係掛紅絲帶既就係撐警仆街？

大家千祈唔好周街影低放上網

請廣傳

我覺得係究極左膠多啲

係咩
我聽到嘅係話
嗰日20同21號會出街都當係支持港獨wo
一早叫咗成班親戚嗰日唔好出街架啦我

又搞顏色革命

尋日係地鐵見到個阿叔睇依段嘢

一於見識下對家民意有幾高

屌你老母 迫到香港人到呢個地步先同我地講愛與和平

著紅衫搞事先

好落力咁去逆轉民意

屌！我就著白色！紅白義事。